突發！ 多蒙特CEO證實偕同拜仁會留守參與 歐冠杯！

Official: Borussia Dortmund CEO Hans Joachim Watzke confirms that both BVB and Bayern reject the Super League plans and are sticking with the planned Champions League reform [bvb]

元首開心死，成個歐州（聯賽冠軍盃）都屬於德國

歐聯 拜仁無對手

手足 留守

佢地都冇辦法參加

會員制既好處

岩岩先了解個制度

好難講

所有星級球員嘅經理人都一定睇錢份上想迫個球員參加歐超聯

巴皇都係

球壇清泉

仲有psg
法國人今次唔舉白旗

馬其諾防線(馬昆奴斯+其諾拿華斯)

esl = lihkg
uefa = 舊登

我哋都有何仔 6仔 有6人 留守舊登依家仲有冇人識

德甲仲有50+1

德甲排第五都有歐聯打架咩？